
                      Me encanto la película tiene buenos efectos y la banda sonora que esperaba lo único que acotar es los personajes pero aquí valen los dinos y me encantaron mas así que 5 estrellas
        
            